本肩決定今天自己去散散心 遠離煩囂

吹吹風

因住感冒呀

Gchi

散心！

減壓！

肩系膊頭

邊到，一齊？

What

想自己去

去死

有冇其他巴絲得閒，可以陪下小弟

行下山！

做乜鳩 講

咁開心

一條友行山危險

又唔係出家

冇，小事嚟